True Wireless 真無線耳機討論 (26)

因咩事放

用慣Airpod頂唔順入耳 好疼

press wrong please del

又幾型棍
個盒大舊到傻

有無人知Jlab耳機點claim保養?
我喺官網買 見拆完箱得個盒無單

終於入手65t active

Android+iOS雙修，有冇邊隻推介？

隻Jabra Elite Sports 右邊已經細聲到一個點

新手留名
依個好似幾抵玩，同幾型
唔知啱唔啱嚟做運動用？

如果普通坐車、運動聽歌，Xs2係咪抵玩？
新手一問

有無電子invoice?
我經amazon買 整個陣都係就咁比張amazon invoice佢睇就ok

Aviot d01d防水成點？我怕佢大汗啲就收皮 易唔易鬆